進擊的韭菜！中國騎士遭攔下 爆氣狂毆交通警察

進擊的韭菜！中國騎士遭攔下 爆氣狂毆交通警察

中國員警半路攔查騎士開罰，被對方痛毆。（圖取自微博）

2021/02/01 22:47
〔即時新聞／綜合報導〕中國警方強力執法，每年開出的罰單總金額將近人民幣3000億元，折合台幣約1兆2995億元，廣州1名機車騎士不滿被交通警察半路攔下，竟爆氣失控把交警打到一度站不起來，但他最後也因此吃上官司，網友對此直呼「進擊的韭菜」。

綜合中國媒體報導，2021年1月29日，中國廣東省廣州市1名男子，騎著摩托車在當地中山六路上，因交通違法被交警攔下勸阻，男子對此突然爆氣，對著交通警察一陣拳打腳踢，不等交警有所反應，騎士更摘下安全帽狠狠毆打，旁邊民眾全程錄影，無人勸阻。

該名交通警察一度被打到躺在地上、爬不起來，不過最後還是站起身子對騎士開罰，動粗的男子事後怒氣消除，卻也已經涉嫌妨害公務罪，被當地警方依照中國法律施以刑事拘留。

據報導，中國政府每年對人民開出的罰單總金額接近人民幣3000億元，可能因此導致民怨，許多網友看完影片，紛紛留言指出「真戰狼，每次都是打自己人最狠」、「你有壓力，我也有壓力」、「習近平新時代中國特色社會主義應對執法人員的行為」、「中國安全帽竟然沒被砸爛」。

速遞員失控狂毆交警

牛b

學黑警咁，第一下又或者挨多兩下瞓底咪冇咁傷囉

就過年⋯知咩事

廣州1名機車騎士不滿被交通警察半路攔下，竟爆氣失控把交警打到一度站不起來，但他最後也因此吃上官司，網友對此直呼「進擊的韭菜」

不過最後還是站起身子對騎士開罰

Sesame people no one is mushroom

唔應該除低個頭盔

三千億人民幣告票

得武警有槍？多數公安係咪得棍

點解 台灣人都識你有壓力 我有壓力

lm

阻人搵食

狗咬狗

依D香港就做唔到

想知最後個司機罰咩，如果係就咁罰錢，就證明香港黑警仲衰過公安

進擊的韭菜！中國騎士遭攔下 爆氣狂毆交通警察

如果件事發生喺台灣，好的好的對不起

「真戰狼，每次都是打自己人最狠」